3HK 未完約想轉plan sales請入

加我tg:KChan926

smt sales
pm me
thanks

Smt sales

telegram:chaucha2017

搵我有特別優

連登竟然仲未block呢啲垃圾